依家打十號風，組爸組媽陣會話同你地經歷過風風雨雨

媽媽唔好唔要我

Joe ma 大把囝囝，多你一個唔多，少你一個唔少

打風嘅時候同組爸做咗 係精神嘅!

ho warm ar

我都係

咩話？！

你有冇做人Joe ba？

張綠常

joe ma

出唔到去 拎咗組爸嘅第一次

互射